\documentclass[11pt,a4paper,titlepage]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{appendix}
\usepackage{multirow}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=1.5cm,bottom=1.5cm]{geometry}
\definecolor{bleu_esiea}{HTML}{36A9E1}
\definecolor{orange_esiea}{HTML}{F59E00}
\definecolor{noir_esiea}{HTML}{252223}
\definecolor{gris_esiea}{HTML}{4A4A49}

\usepackage{array,booktabs,colortbl}
\arrayrulecolor{orange_esiea}%

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=blue
}

\lstset{language=Python,
    basicstyle=\ttfamily,
    keywordstyle=\color{blue}\ttfamily,
    stringstyle=\color{red}\ttfamily,
    commentstyle=\color{magenta}\ttfamily,
    morecomment=[l][\color{green}]{\#},
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    captionpos=b,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=2,
    literate={
            {é}{{\'e}}{1}%
            {è}{{\`e}}{1}%
            {à}{{\`a}}{1}%
            {â}{{\^a}}{1}%%%
            {ç}{{\c{c}}}{1}%
            {œ}{{\oe}}{1}%
            {ù}{{\`u}}{1}%
            {É}{{\'E}}{1}%
            {È}{{\`E}}{1}%
            {À}{{\`A}}{1}%
            {Ç}{{\c{C}}}{1}%
            {Œ}{{\OE}}{1}%
            {Ê}{{\^E}}{1}%
            {ê}{{\^e}}{1}%
            {î}{{\^i}}{1}%
            {ï}{{\"i}}{1}%%%
            {ô}{{\^o}}{1}%
            {û}{{\^u}}{1}
    }
}

\newcommand{\latex}{\LaTeX\xspace}

\sectionfont{\color{bleu_esiea}}  % sets colour of chapters
\subsectionfont{\color{orange_esiea}}  % sets colour of sections


\renewcommand\footrule{{\color{orange_esiea}\hrule}}%
\renewcommand\headrule{{\color{bleu_esiea}\hrule}}%
\setlength{\headheight}{15pt}%
\setlength{\headsep}{15pt}%

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Réseaux de Neurones}
\chead{ICO4168}
\rhead{ESIEA Laval}
\rfoot{Page \thepage}

\begin{document}
    \include{include/TitlePage}
    \tableofcontents
    \lstlistoflistings
    \listoffigures
    \listoftables

    \include{include/Introduction}

    \include{include/PreparerLaDonnee}

    \include{include/EntrainerAutoEncodeur}

    \include{include/SeuilDeDecision}

    \include{include/LabelliserDonneesInconnues}

    \include{include/Conclusion}

    \appendix


    \section{Annexes}\label{sec:annexes}

    Vous trouverez dans les pages suivantes du code et/ou des captures d'écran que nous avons trouvé judicieux d'inclure dans le rapport.

    \include{include/annexes/CategoricalFE}

    \include{include/annexes/NumericalFE}

    \include{include/annexes/BinaryFE}

\end{document}